<h1>Видео от DRTG. На фэтбайке по лыжному пути Морозки-Абрамцево. 35 км. 3 марта 2018</h1>

<p>Прокатился по любимому веломаршруту. Веломаршрутом правда этот путь уместно назвать только зимой, и то, когда часть пути утрамбована лыжниками и снегоходами, да! - если вы едите на фэте :-)<br />
<br />
По рыхлому снегу, глубиной больше 30 см&nbsp;фэтбайк не идет вообще - а сегодня&nbsp; глубина снега была такая, что если с разбегу вылететь со снегоходки - увязнешь аккурат по колесо :-) Ехать возможно только по лыжне, по снегоходке. Причем на максимально спущенных колесах. Если колеса не подсдуть - они блокируются в лыжне и ты падаешь на обочину проваливаясь рукой до самого дна :-) Вылазить очень весело :-). Спущенные колеса облегают лыжню как слизни, пичем не нарушая ее (лыжники порадуются - я сам лыжник, поэтому отношусь к этому щепетильно :-))). Хорошим бонусом было то, что на прошлой неделе были соревнования 100 км за один день. К соревам часть лыжни была нарезана снегоходом - следовательно у меня еще было по 50 см дополнительной утрамбованной обочины на ошибку. на смом деле на такой дистанции быстро привыкнешь к приемам езды. В конце пути, по темноте, я уже ехал на автомате. Почему ехал в темноте - охота было покатать по ночному лесу с адской музыкой (ближе к Абрамцево холмисто овражистый рельеф и сумеречный лес - хорошо вклеились под подборку из олдскульного блэка начала 2000-х). По дороге встретился с Игорем - он шел на лыжах. Посидели у костра и двинулись до Абрамцево уже вместе.<br />
<br />
<br />
<iframe frameborder="0" height="500" name="embed_84211443_4" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1520575200%3Aembedcontent%3A84211443%264%26%26%26youtube%260jPIzQGGx3E%3Adc3a37184474bbed952ea9a98ca7f269bdb4d638&amp;source=youtube&amp;vid=0jPIzQGGx3E&amp;moduleid=4&amp;preview=&amp;journalid=84211443&amp;noads=" width="800"></iframe><br />
<br />
<strong>Трэк лыжни Морозки-Абрамцево (35 км) от 3 марта 2018 г.</strong><br />
<br />
Трэк можно скачать здесь (gpx):&nbsp;<a href="https://yadi.sk/d/k1EWiOEh3TB9AK" target="_blank">https://yadi.sk/d/k1EWiOEh3TB9AK</a><br />
<br />
<br />
<iframe frameborder="0" height="405" name="embed_84211443_5" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1520575200%3Aembedcontent%3A84211443%265%26%26%3Ad06d1a48d65c9a82560785378dbdd0b4926b9883&amp;moduleid=5&amp;preview=&amp;journalid=84211443&amp;noads=" width="590"></iframe></p>
